====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Les entreprises de la région de Paris occupent 4 millions de personnes , soit 21 % de la population active française - pourcentage supérieur à celui de la population parisienne par rapport à la population totale de la France qui est de 18 % (1) .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

